HkBN Router 問題

請問有冇巴打試過個router lan線個個綠色燈成日閃下閃下搞到我機都打唔到
究竟係個router 問題定係lan線壞？
Lan 線情況:正在辦識-->已拔除lan-->正在....loop

巴打住邊區? 用邊隻router? 我準備再打上去嘈, 我用asus router "你isp提供的dhcp功能發生錯誤",斷下斷下
Gateway response time又長

我住黃大仙區 我用hkbn 本來比個隻